yoho,早場睇完Joker,睇黎香港人真係痴左線

頭先10點早場有條友睇完痴左線係咁笑，同埋呢套野有負面情緒既人唔好去睇，因為入面講緊既就係依家既香港，希望睇完唔會有人做傻事。。hahahaaaaa

hahahaaahaaaha

你ha乜撚野

條痴線友 係咪就係你自己....

根本佢就係痴左線係咁笑果條友

屌我都聽到

好好睇

好睇?

Hahaha

hahahaaaaa

Hahahahahahahah

戲情有d似香港
可能遲下香港都成街Joker make up

我都係yoho睇
我同你遇到嘅唔同 坐我隔離嗰個嘆哂氣

睇到臨尾好有感觸香港加油

啱啱睇完，佢地叫口號個時 我聽到not one less

得喎
下次遊行全體cosplay Joker

又撞正呢加Joker全球上畫

Cos V就話啫，cos joker妖魔化自己做乜

根本套戲反映有錢人=香港政府
窮人=香港人

早場特別多怪人

V = 革命
Joker = 攬炒

第一次睇早場係有人拍手掌
仲係全場都拍

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

大家Save 低小丑笑聲

睇到尾已經洗晒腦

早場7成癲佬
正常

被人注視既感覺真係好，ha

套野唔岩代入我地場運動

中二病姐

Agger

岩岩買飛 無哂imax個張poster

所以唔敢睇
DC is so dark
現實生活仲dark

好dark

睇Batman三部曲都幾dark

Hahahahahaaaaaa

但反映左事實,攬炒

好睇

睇完係笑唔出
現實比戲仲黑暗

如果立o左反蒙面法
大家咪畫到joker咁出去 唔爭在立埋反化妝法

all of us can be V , all of us can be Joker.

你理得腥講人黐咗線啫？小心《緊急法》好喎啦…

收皮啦

Ok

我唔明啲人點解咁怕用joker同依家比較喎

係咪有班飯民左膠好驚冇票開飯？
就係要反社會
就係要反制度

吹呀？
自食其果啦

我都聽到 衝左上電梯

joker係真係反社會 係仇富同埋邊緣人精神崩潰既反噬
可以理解但不能接受
香港人係對抗極權既自由鬥士...認真唔好同joker比

利申今日睇完

Push

笑成點?恐唔恐怖?

早場其實多廢老同藍絲

哈哈哈

Haaaq

推

Ha哈哈哈哈haha哈Ha

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

美國未上已經拎左五個獎
好驚joaquin拍完抽離唔到角色

btw有啲似依家香港

香港需要batman定係joker呢？

呢套嘢真係集天時地利人和嘅優勢，我覺得呢個版本嘅Joker係最危險，因為太貼地，同而家個世界差唔多，你永遠唔知身邊嗰個將來會唔會變成Joker

Why not both

唔怪得joker同batman鬥一世，根本都係同一類人

一個joker 已經玩到batman 陀陀令
成街joker 既話d popo 點算？

HAHAHAHAHHHHHHH

有無人同我一樣一見到男主角笑就勁想一齊笑
搞到依家出左戲院都勁想笑，同埋行下行下就會想跳舞hahahahahahaha

其實我近排自己一個人嘅時候。

都會咁笑。。。 ,
笑完會舒服好多。

我係咪發神經?

我,依家明明好SAD但係會變左用笑黎表達出黎

連登仔咁上下 全部都係得個講字 下個星期就冇曬人記得架啦

呢個真 batman心底明明認同Joker
但因為佢既道德規範只好同Joker對立

我都好想睇，過幾日去幾年前睇suicide squad 已經好興奮

正確，Joker好努力想證明佢哋係同一類人

推介The Killing Joke

All it takes is one bad day~~

自由騎士先岩

hahahahahhahhahhahahah

化妝唔算蒙面

睇完大叫光復香港

Hahahahaha

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

邊有事，hahahahahaha

一句可以總結劇情：

光復葛咸，時代革命

我都會 有時仲會睇新聞睇到眼濕濕
利申：巴

完全同意

但問題係，好大機會會有咁既一日

hahahahahahahahahahahaha

痴撚線

Hahahahahahahahahahahha

需要美國隊長

需要嘅係Punisher

唔同路向，

我第一次聽香港國歌嘅時候喊咗

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

咁社會上最有權既人，係邊啲人

然後呢啲人，會唔會俾你隨便咁反?

咁如果冇人反到佢地，邊啲人會受苦，有咩下場?

大家都明，只係唔洗講咁白姐

毛澤東曰：哪裡有壓迫，哪裡就有反抗

smile and put on a happy face

你講既係香港情況，唔係套戲形容狀況
大家都係睇返 V for Vendetta

依家每一個人都比人壓迫緊

顛覆政權之前唔好覺得唔會有混亂狀況

呢套係joker做主角既戲，食正哂依家香港人既攬炒情緒

然後，想建立翻秩序/接受唔到就去翻睇batman

正所謂先破而後立，我覺得依家就係需要呢啲野

咁當然啦，唔好傷害無辜百姓

攬炒！
HAHAHAHAHAHAHAHA

要留意返Joker代表既係乜野
我地抗爭既意義係乜野

Joker都冇傷害真心對佢既人 （2個其中一個）

我強烈推介你睇Taxi Driver

無錯，所以呢套野真係好舒壓，呢套joker人設似乎唔係一個無差別殺人狂，而係真係代表到人既非理性、黑暗面、瘋狂同反抗意識

當年14年雨革睇左，再早高登都好多人講

岩岩睇完，好想殺番幾個

😆😆😆🤪🙀😃😂😀🥣😉🙃☹️♟

手足有冇野幫到手？介紹個社工你識

都多後生仔女架

they cut all the budget

需要superman多d

早場好多係突登追黎睇架

Ther don't care someone like you.

哩個正

I hit them and they stay down
u re juz one bad day away from me

batman定joker都不割席

葛咸城=香港
香港 = 要 一人joker

有無人可以送枝左輪比我

Knock Knock...Who's there
hahahahahahahahahahahaha

HAHAHAHAHA

我睇緊係想打7前面條友..個頭擋住晒

已買飛

香港只需要靠自己

呢個POST D "HAHAHAHAHAHAA" 好有聲好有畫面.....

Hahahahahahahahaha

HAHAHAHAHA

未睇番D睇

HAHAHAHAHA

未睇快D睇

Hahahahahahahahaahahahahaha

星期六睇早場

個社工根本就係林鄭月娥
都係唔撚聽人講野 次次都係講埋同一樣野

“You don't listen, do you? “

真心想問個畫面dark唔dark
每次都睇得好辛苦

好鐘意佢套her

Hahahahahaa

Dc is so dark

Hahahahhaaaa

我今日都睇完 同感

連登仔女就係Joker

Dllm劇透

社會體制當你垃圾(就算你無材都好)
咁你仲點解要幫手去維持呢個體制

樓上好多痴線佬，香港已經搞到大家神經失常

我未睇架喎

唔返工都早起仲唔怪？

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

Ching，Joker唔止係攬炒咁簡單，真係唔建議學

利申：睇左

睇完嗰陣下真係呆呆地

太似香港 睇完好唔舒服

gotham本身就係壓榨平民既大機械
成部機已經用到盡
所以只要有一粒螺絲一個火花就可以burn to ash

睇完，要多多關心有情緒病既人, 更加要關心點解個社會有咁多慘事

係，哩個係好多大城市都差唔多
但係Joker嘅出現、存在意義唔係咁
同埋We are all clown個陣嘅焦點同我地個運動差好遠
可以話起因係類近，但係本質上我地高好多班

苦笑個種感覺，真係。。。

要punisher
從來都係要anti-hero

終於睇完，終於明你講咩
終於笑唔出

HAHAHAHAHA

留意番 chaos is fair
有時唔攬炒係唔可以重生

唔會睇。慳得一蚊得一蚊。捐比星火

arhahahahhahahahahhaha

全民化妝jocker 蒙臉法都可以收皮

社會就係咁
代入到喎

agger 睇左+1

同意
V煞比較似

agger 佢地真係terrorist

agger

同意

似你個ID

我都好鍾意個角色
但大家搞清楚joker做既野係報復社會 唔係違法達義
文宣上要注意小小

成班仆街仲有心情睇戲
全部落地獄不得好死

7月仲係度J寫真咁你係咪係地獄爬翻上黎呀師兄

自屌，我係仆街仔

我劇透一句

佢哋個班原因係受壓逼爆發，無錯
但係佢哋無論口號定實際行動
係仇富，最好就係殺死所有有錢人
佢哋唔係革命，只係單純嘅爆發

但dark knight果陣koker講既野我又覺得好岩喎

所以咪得個make up囉....

講真 精神唔健康或極度負面思想睇呢套戲
會好有觸感

好解脫

有冇情緒病都要關心啦
係而家啲人食撚左屎咁乜都要扮勁扮強亂鳩咁屌

未出黎做野可能唔會太理解
出黎做野之後個人真係會好攰好重負能量

毒撚睇我諗都好有共鳴
根本身邊冇人想關心你
個個只係當你小丑咁幸災樂禍落井下石

繼成街v煞後

成街joker

將香港代入套戲 ON99

如果係香港
個差佬係地鐵開左槍隊冧左條友
其他乘客會唔會好似套電影咁合力打柒個差佬?

我相信唔會 個個只係會慌忙走避
然後到安全位置大叫:黑警! 黑警! 黑警!
再係夜晚搞集會悼念,唱歌,嗌口號

有聲

香港dark d

That’s true
最尾為救人，一車轟落去
香港有冇人做得出

神作

Joker 同班示威者諗法完全唔同。千其唔可以當左佢係image而學。

記住我地係自由鬥士。佢係反社會暴力份子，係真暴民

會唔會一見黑警大家都黎個joker笑

極同意 大家要小心睇 我覺得對情緒都幾大影響

JOKER個心態 = 黑警
只係JOKER唔係警察
結論 每個黑警=JOKER

Joker=黑警？
識唔識睇戲？
Joker係一個被社會逼到反抗既窮人，佢本身好善良，只係想令人開心，只係想生活開心。但呢個社會，所有野同人都無情傷害佢，社會問題同冷漠逼佢由happy變成joker，佢傷害既人全部都係傷害過佢既人。
如果你話joker係黑警，咁同中立話而家太暴力無分別，五十步笑百步。
只係而Joker有好既地方，但未必適合用黎做今次運動既象徵。
但呢個世界，只要社會問題一日一日惡法，冇人阻止到「joker」既出現。

Joker唔岩用係呢場運動，因為革命者從來都係戴住「batman」既面具。

仲記唔記得黑警舉槍嘅笑容
我覺得似joker